★FF 游B係你老婆，日常生活會點過？

很好

00:00-23:59 奶腳

扯左

破產

要還債

00：01 離婚
完

Bubugi

唸起都扯

24小時non stop bubugi游B

係咁簡單就好

賣你個屎忽落火坑

咁蠢，不了

食油雞煮嘅油雞

東星耀揚

lm

其實係乜？似碌柚？

似你碌鳩呀腦魔

7am: 破產
8am: 破產
......

48歲（破產）

腦魔J游B買紙巾買到破產啊